有人整左座山墳為記念抗爭逝去既手足

地點未知 廢時比黑警清

推

都無骨灰，，拜頂帽咩

願安息

願手足可以安息, 沉冤待雪

路邊d拜祭又有無骨灰

你屋企個神主牌有骨灰？

沙嶺？

係咪沙嶺公墓嚟？

係
班黑警最好24小時派人守住
我會叫我太嫲來探班